發現男朋友出軌之後

同男朋友一齊一年幾
一齊就黎一年個陣俾我發現佢約炮
佢就留住我話以後會share location同俾我睇電話
唔會再犯
我真係好愛佢
同埋佢話會出軌係因為之前同我嘈太多無聊交
我覺得我都有啲責任
所以就決定試多次繼續一齊

但係繼續一齊都好似好難放低件事
會驚會check佢電話
然後發現佢仲有睇啲搵sp既group
我由一開頭拎出黎同佢嘈佢話唔再睇
到我keep住見到佢有睇同佢講
佢就嘈我話我成日都check住佢好煩
我話咁你應承會俾我睇去令我放心架麻
佢就話咁我係好唔鍾意架
點解你唔可以諗我咁唔鍾意都俾你睇
我個下完全mindblown

感情問題一律分手

感情問題⋯⋯

有咁易就發現佢約炮個下就分左啦

一年以內其實都仲算蜜月期黎

拍拖一年內已經周圍約基本上唔洗對佢有期望

感情唔算深厚，襯早飛左佢啦，如果唔係越耐越hurt

分啦

一次不忠

代表你心目中其實偷食都唔係咩大件事

開始一段新關係 就係療傷嘅最佳辦法

出軌依啲野基本上只有0次同無限次

agger

你仲要覺得自己對佢出軌都有責任.....
你係咪傻撚咗

你明知係個坑都仲自願鐘落去，咁我認為其實你唔洗開po問

你係想搵方法分手定想搵方法令佢專一？

如果係後者我諗你入定箱紙巾準備遲d日日喊都得

會諗係咪我太愛佢有啲位逼親佢
定係有啲咩位我太執著搞到要咁樣嘈交

除非你接受到佢繼續揾sp，唔係就分啦

理性知要分手但係唔捨得

你有冇同佢扑過嘢？

呢個世界好似好難搵到少少出軌都唔會既男人 個下又覺得太愛佢 咁就接受左件事

exact7ly

次次俾我睇完佢都話係睇下無意思都無做啲咩
佢又真係無做啲咩既
會諗係咪佢真係當咸網咁睇
如果係咁係咪我太小氣佢齋睇我都接受唔到

點解最近會多咗咁多出軌鋪 分手啦 無返一段時間佢都唔會改變

死傻閪 戴帽都唔識除

利：戴過

你肯定佢真係無做？點肯定？

拖越耐越唔捨得

因為我真係有check佢電話同埋我地成日見

我都同佢講你睇咸網我從來都無出過聲 係呢樣我唔想再見到姐 點解咁都唔肯改

唔好覺得自己好重要，佢根本唔care你點諗同埋你做過啲乜
心中唔係只有自己又點會做埋呢啲嘢
一次不忠

天真到你

Econ 有教 sunk cost

呢個世界只可以有一部手機咩
location都係無用 我偷食放一部係屋企唔得？
信任呢d野無左就無左 算把啦

樓豬都出返次咪得

咪咁傻啦

咁我又無要諗到咁樣，同埋佢唔只一部電話全部我都睇到既

就係除左呢件事 所有其他野都覺得佢有好著緊我 好多野佢都有為我改個到痴線

見你之前刪好記錄咪得

fake gps呢樣野有左好耐架啦，上網禁個制就搵得到

唔識自愛嘅人就會落得咁嘅下場

永遠都有人信另一半出軌係同自己做得唔好有關...
然後佢地永遠都信對方真係唔會再有下一次...
佢地個唔會有下一次既意思係唔會再有下一次俾你發現咋..

偷食-> 分手.. 唔偷食->唔使分手...
咁咪即係去到有一日唔介意同你分手時咪會再偷食..
呢條對抗線係會隨時間慢慢去番偷食個邊..
而且隨時間推進. 分手可以阻偷食既力度會愈黎愈細..

完全同你經歷一模一樣
又係就嚟一年嘅時候發現佢出軌
又係喊哂口求我原諒話俾我check電話
原因又係話之前嘈太多所以佢會出軌
不過已成為ex
以過來人身份話你聽呢種人係唔會改
我一開始都選擇左原諒
但到後來愈發現愈多
揭發嘅時候佢後悔只會係後悔自己點解咁唔小心俾你發現到而唔係後悔對你唔住
你諗吓佢嘅出軌原因仲講到你有份搞到佢要去偷食咁
用啲咁嘅原因合理化自己
你真係仲信佢咩…

0次同無限次

因為唔care你點諗囉
無左你咪慢慢搵過個
反正大把正女可以任屌
屌厭左又可以換過個
比我揀一邊都一定揀要sp們
點會為左棵爛樹放棄成個森林

咁愛佢，同佢一齊3p

有同感不過都係盡早分手為妙 費時哂自己嘅時間

我都有見到佢同人講佢唔小心俾我發現左所以好煩 exactly諗緊佢係後悔點解俾我發現到而唔係後悔對我唔住

你有無蝕俾佢 留返個處好呀 對呢d 人

同我約下炮平衡下

痴撚線 話畀你放心驚咩畀你check啊......

咪傻啦，條仔大食到要搵sp

應該識樓主無耐已經食左

咁咪繼續一齊囉
上黎開post 做乜

死心啦 佢唔愛你嫁喇

男人嘅嘢得兩個可能：

1. 覺得對你唔住，唔會做
2. 覺得自己無問題，唯一問題係畀你發現咗

好明顯你嗰個係後者

利申我嗰個都係後者，無你咁大鑊，但都上咗心放唔低

其實個選擇權係你度
一係分一係慢慢接受
既然你唔想分 我就勸你睇開d
佢出去屌完第2個識翻屋企咪算
你綁得佢太緊 遲早散
你唔想分就好心你識做d啦

第一次都唔識分

就係上左心放唔低

咁你上黎開post做乜鳩
你又唔會聽人講
咁你咪繼續做佢隻免費雞做到佢惹埋性病俾你

求下你唔好分手 唔好出黎害人

Agree

咁呢啲辛苦係你自己攞嚟佢爭你幾百萬未還所以分唔到啊？

我覺得樓主係想有人勸佢接受佢男朋友會搵sp呢個事實
咁大家咪幫下手囉
其實搵sp好閒架姐
你阻住佢搵sp其實係你唔岩
好心你做個好女人咪阻你男朋友搵食

其實我可以寫包單 依家唔分姐，遲啲100%會分浪費時間做咩 對住呢啲垃圾你可以騎牛搵馬都無問題

咁都唔分 on撚9

屌你老母，就係你呢的女人搞到男人不壞女人不愛，我呢啲毒撚就冇人欣賞

男人衰咸濕真無用

樓主抵撚你死

同我之前一樣 我知你開頭都仲會心軟
但之後會發覺自己頂唔順 就會慢慢放手
講真有條刺可以一齊到幾耐 分手只係時間問題
同埋條pk知你傻豬豬仲會原諒佢 佢梗係會留住你啦

有咩谷搵到sp

佢養你所以分唔到?

好彩我天性唔強

感情問題...一律建議驗左身先

好多都唔會出軌，你未遇到更好啫

我覺得經營感情兩者都係有責任，因為大家冇好好咁了解對方心裡面諗啲乜嘢，所以做唔到融合同埋互相遷就。

SP就睇自己接唔接受到。如果男朋友搵sp純粹滿足性需要，而一樣繼續愛你都冇問題嘅

不過check人手機係人都唔會鍾意，冇私隱但唔check又唔放心最好就大家自律一啲喇再唔係就趁男朋友放低部手機偷睇一陣，大前提係如果知道佢手機嘅密碼

所以，

接受唔到SP就分手

接受到SP就用幾個月時間修補關係，修補唔到就分手，完

唔係 但係我地同居

百次不用

咁咪搬走
出軌都忍得
除非原來你自己係出面都有自己玩啦

岀軌一次就要分手啦

其實我睇個陣佢係唔知 但係次次都俾我睇到仲有啲sp group/佢同啲兄弟講完啲野 我就會同佢講 利申已經係無發脾氣咁講

你自己出軌一次，俾佢發現，佢就以後都唔會再出軌。。

Eric Kwok 同葉佩雯都係咁解決

數臭條女 好似某個痴線絲咁

同居就會每次執野想走就會諗番轉頭 跟住就唔捨得架喇

sp呀約你老母炮

樓主值得更好
TG: Hugo1991
Call 我

咁你脾氣都好好

慢慢同男朋友溝通多啲喇，了解一下佢到底想點

分手吧，人地根本唔在意你

講完佢就會話咁我唔岩 我講對唔住 跟住就發脾氣架喇 話最憎人check佢

其實搵sp 即係你性方面滿足唔到佢
如果你真係精神上咁依賴佢
咪隻眼開隻眼閉 佢啲sp 都唔會有啲咩認真架啦 大家為扑野姐
你咁唔捨得佢 咪由佢玩完識番屋企咪得

死m女係都要作賤自己 無得救

最癲係真係唔係性生活滿足唔到佢

你講對唔住

收皮，大把人唔出軌
定你覺得你唔夠料搵好d嘅男人？
閣下豬西嚟？
點解要係垃圾桶簡男朋友？
屌醒你都哂氣。。。。

唔係呀 係佢講「咁我唔岩 我講對唔住」

認真為自己諗下，分手啦
第日中hiv真係冇人可憐你

佢仲好意思發晦氣

咁你又真係唔啱嘅，check人哋部手機

唔淨只你一個，同時你男朋友自己都要反思一下，都係嗰句，感情係兩個人一齊經營

你食開屎所以就覺得所有食物都係屎味？

其實講得啱，佢擺明偷食樓主都唔分即係代表你要接受件事，再check佢電話都冇意思

你條仔用屌過奇他女人閪既撚再放入你到, 你咁都ok?

唔係想撩交嘈.. 不過我成日講同你差唔多既句子, 但有出入..

好多人都會出軌, 未出只係佢地未遇到會出既者..

遲早都分架啦
你唔係覺得會過人世啊嘛
我諗你都算後生 有啲本錢佢都搵sp
第時結咗婚 成世人流流長 你又老左冇咁後生個陣 佢唔搵sp都一定會去嫖
你唔係覺得你可以令佢之後都甘心只同你一個做愛啊嘛

可能呢啲係一啖砂糖一啖屎呢
唔通佢一路出軌一路對你好咁你接受到...
唉算啦

就係睇過太多男性朋友 對女朋友幾好都好其實出面唔多唔少都有啲出軌野

多人唔等於咁做係佢啱
又要逼自己接受又要唔開心

不過睇你回覆
你咁撚on9啱晒男人偷食

但你條女會覺得唔好彩

你覺得出軌唔ok就分手
唔好為咗佢而改變自己底線
佢只會得寸進尺 一次又一次挑戰你同傷害你

出軌post多
但好多出完軌仲想原諒既都多

如果你真係信得過佢唔再出軌
又或者佢再出軌你都接受到
咁咪ok 囉
如果唔得既你今日面對既問題
遲早都係會再發生

呢一刻你覺得唔分手開心d
但你曬緊自己時間起唔值得既人身上

一次不忠
不過算啦 你po得上連登都係尋求認同
幾多個連登仔屌醒你 你都唔會聽

咁等你有咗先分啦

咁唔好分啦，無謂放條垃圾出嚟害其他人
你都係等佢當你肉便器，屌多十幾鑊就中出即飛你啦
最緊要係唔好戴套，等佢出面屌撚到生晒性病再屌撚死你
到時你同佢都有性病，唔洗爭，一齊買定棺材啦
打和啦，Super

咁都唔分就唔好放生喇

唉你睇下佢仲講得出唔小心俾你發現 唔係自己做錯
不過我都明嗰種因為當時真係好愛 其他人同你講啲乜你都會搵啲嘢去說服自己 同自己講可能佢真係會改呢 甚至會嬲朋友講啲好難聽嘅說話 所以我覺得冇人可以鬧得醒你 一次不忠百次不容哩啲道理其實係人都明 真係要靠你自己諗通啊 但我想同你講嘅係 唔好要真正識得愛惜你嘅人等你咁耐啦

被騙的那個，比騙徒更混帳

好彩呀 因為都忙

真, 點解你可以出軌, 我唔得?

長痛不如短痛

物以類聚，人以群分

玩埋一份 鬥玩
俾佢感受下帽既感受
無 都作到有

依個真係分手

上去開post

佢係你身上分左咗性同愛
不過出得軌預連愛都無乜架啦
襯仲係一年幾就好分啦⋯拍得越耐越唔捨得

佢而家似係試緊你底線
想你慢慢接受佢係會睇啲sp group
再慢慢落去可能就會要求你接受open relationship架喇
接受唔到都係散把啦